有無巴絲瞓覺時會流口水？

有流=正評
無流=負評

其實點解會流

我一時時，間唔中會流口水，但係個口又有時會好乾，

有冇師兄知道點解會噉？

訓得好撚淋就會

中醫話脾胃差既人先會流

以前唔會 宜家會 到底點解

條女成日流 仲要臭

你老婆好淫賤

一次都無流過

無流過口水既正on9

你流過都係on9

結論樓上有戇鳩

一滴滴

聽過中醫講過 流口水因為係濕氣
如果自己濕氣重會流好多
無濕氣就唔會流